聖誕lemoji

聖誕快樂呀

點解我冇帽戴

我都冇啊
見佢哋一個二個都有聖誕帽戴
好唔公平啊屌